有冇屯門人同我一樣見到輕鐵出入閘機爆哂會好興奮

平時已經少搭輕鐵 宜家見到所有人都唔洗拍入閘覺得好成功

罷鐵！

啲牛牛真係好曳，成日出黎撞啲拍卡機

D呀叔咁多年黎都唔拍卡
心諗你班後生仔都唔合興奮D乜